廉署控25歲警詐騙女子16萬元 兼妨礙司法公正 誘使她放棄投訴

為左果幾萬蚊，放棄依幾個月，月月十幾萬，值得咩

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :